其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（163）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

1

lm

Lm

又刷記錄

都唔記得刷到幾多了

@牙春
強大數據庫

收左工未

怪怪終於出現了

急殊殊

機不離手

lingling

最後有冇拎到電話

Gc

牙在d 記憶人

係27後會老左就好

你自己老爆佢

有咩搞

咁岩記得

準備聽日準時番工

一齊啦

豬你又在線

.

收咗兼咸咗

橙 同表同情

心感同情

？

Lm跟進

！

幾點訓

mon post

曬撚到紅哂

岩岩上床
但有d 公事要處理

睇到都覺得熱

放假都要做公事

成個月前d freelance 野

巧橙

好眼訓

清今日無訓咩

覆幾句message 姐

有啊，但12 點醒左就無再訓

我依家係全日最精神時間

玩命團

訓啦 聽朝要準時返工

聽日返工就知味道

老了，頂唔順

已經攤屍於床上

準時遲到
想打機

我打飛機都無力了

渣ga

抖下啦 打小d

唔好後悔

牙春！氣質！

淫c

4個半鐘gym啊

搞到無時間覆禾地

點解唔係交友apps識

長知識了，主席

其實係咪掉返轉架

光年成日睇洋蔥

交友app都冇人想識我

提醒返大家

用咗成年都識唔到 我係垃圾

咩apps 我都無識過

咁啱係youtube 睇到
完全表現左我而家既心情

光年男神撐住呀

識到就唔洗上黎叫春啦

打機？

召喚！

我會撐住，係窮啊，女神

Match !

我

點

stong post lau ming

矛人了

why?

繼續搵工

豬

加油啊

牙春早啲瞓啦

暖巴

佢地出晒pool了

咁你都快啲出啦

花生

幫你出pool
Pm

pmed

那有仔

個個出pool 了

邊個

唔上水

月光光

今日瞓足一日 就嚟

操完？

散哂

抖下
聽日準備返工

出唔到

志明

我只係春叫

好快會有

為左大隻溝到女

大隻同溝女兩回事下嘛

大隻黑黑實實 溝死春春

春好似唔鐘意大隻

春叫肯出手，一定成功

唔好減低佢嘅動力

有咁差咩

開心花生

我好差

一定要重過我

我重你double 點睇

牙生仲未瞓

佢好似仲放緊假

不了 唔害人

有 嚇撚屎人

一定冇

點會無 開出黎見我！

Hi散哂cfu

好難重唔過

你300磅再

好似瞓唔著

我發現好多都重唔過

我攤左 郁唔到了

禾都係，今朝瞓到點幾

咁靜既呢到！！！

我300磅大肥仔

出哂pool 了！！！

巴撚閉

wow 係呢個post到成功出pool ？

補眠補過龍

係啲港男太瘦
一條竹咁

佢地pm哂

今朝好早呀 12點就醒啦
可能中間補一補

你嚟就可以熱鬧啲

我都想pm

聽日開始真減肥
一定要出pool!

點算

即係咩 換tg？
你pm埋一份嘛

聽日去游水先

你方加又有乜所謂

Hello新地

同花花

做運動

係呀
冇人pm我

出住swimming pool 先

要溫豬

今日試做YouTube 熱身都未完已經喘過狗

嗨Timesquare

邊段？

花生加油！

出幾多次swimming pool可以換一次出pool

逼下佢地開grp

唔記得了，不過係半個鐘減200幾only

hahahaha笑左！！

一齊做coffee 攰過狗
啲汗流得仲勁過跑步

花生出一次就換到

pm仍然會繼續~

新手可以次數減半 休息時間加1.5倍囉

做過嗰個瘦大腿
但條腿仲係大象

coffee我之前都有做
佢啲拉筋真心超掂 做完運動拉一拉舒筋活絡

啊春新手 一黎就coffee

岩岩阿媽話嘩原來你都已經2x歲
係大陸已經叫老女了

要日日做呀
但佢個個真係唔是人做 攰到

跟到足 堅持有效果嘅

我都新手嚟

你大把機會啦
洗乜sad

你有底 游開水

你大聲啲答番佢
呢到香港！！
咁

懷疑應該游返水練好條氣先

啲人話做hiit好 你地試一試

花生真係唔洗擔心

要練下肌肉阻力先 唔係拎碗麵都手震

我一年前日日做維持咗半年
不過都冇乜輕到

練肌肉阻力修到線條架

阿媽今年明示暗示係咁俾說話我聽

N年前

Tabata好似都算係一種hitt嚟

想隻手有線條

我都n年前操 但操返三個月都返左7成

好撚攰呀
乜柒burpees

花生姑婆屋基金早於16歲時開始

巴打們快手呀

屌我呀媽已經放棄咗我

機會自己爭取

有積蓄嘅好花生

我試過做重訓做到好似巡環訓練咁
爆汗爆到濕哂

你係日日操n個鐘呀cfu

我成日都做返同一條片 做三set咋
但都唔夠coffee攰

岩岩踢完波去體育館沖涼 沖完出黎順手磅一磅 78 kg

好攰架

3 sets
已經好勁

但咁多年都儲唔到幾多

Tabata 我做1set已經唔想做

都勁啦 我都係呢幾年先儲下錢

阿媽今年先開turbo一嚟就開到行

既來之，則安之 訓唔著索性唔好訓

Cfu唔做開呢種

係16歲開始話要開基金呀 但都係而家返工先真係儲到錢

男神你個方法是咪有啲錯

覺得佢似係帶氧 又帶啲肌肉性訓練
但肌肉性訓練我日日都做 仲要針對唔同部位做
帶氧我一星期兩三次 所以唔想做
我覺得tabata同hiit係比啲唔去做gym嘅人keep fit用

Me

咁放低手機，合埋眼攤一陣 睡意就會出黎

我都weak 了，晚安～～

早抖了～

繼續去 失望疲倦害怕 甚麼都擊退

感激著昨日是誰 敢於勇往又是誰
天空若突然沉重得暗影不退

困倦裡 放心去吧 你有我 在這裡

找不到自信面對 情緒又盪來盪去
但是不甘心歸去 放棄像最易最乾脆

而你堅持 再豁出去 再戴上勇氣的面具

想做的又再告吹 懷疑到自尊粉碎

我最多走到這裡 以後 要靠你衝過去
你衝過去 這一次 凝著眼淚

唱歌花生做咩停左

眼瞓 要weak了
你接著唱

gym太遠，康文署又未上堂，我都係待家tabata

大陸點同 樣好ge 22 24 歲嫁得
醜ge 26歲前父母都會幫你搵住好人家
親戚都幫你搵埋一份
係大陸office 成日見d 同事幫侄仔 兒甥 搵結婚對像 唔洗開we7 d 長輩都幫你玩緊有猿人

而且人地28歲嫁唔出 成個社會都會全力歧視呢d "怪人" 標籤佢地性格有問題
搵工都有困難果隻

香港無可能做到嫁

聽日又要番工 想死

早d訓啦咁ching

最早

又有得返工喇

牙剛又出海呀

廢老子早
今日回歸扮工室

kai 針

好chur

牙拎

返office 又食兩個鐘頭飯

牙叔

牙叔我 唔肯落床

早

天父baba

牙叔今年已經40歲
都算係 食過無數咁多女

好正
阿P女朋友好正

麗琪
好丁到不得了

感謝天父baba賜禾工作

佢女朋友係heyheybaby

呢度大把

星期一聽咩歌都振作唔到

係呀 咪係nicky

啱啱係諗起火炭個位麗琪

邊個牙P

你未來 我未來 都一樣

MLA牙

希望買到飛

唔sick

我都希望係
最希望買到尾場

My little airport呢？

聽過 但曲風唔岩禾

鍾意咩曲風

我平安夜晚

如果你太認真
只會悲傷

metal grunge punk rock

禾都想去睇

rock基佬

唔夠凍

17號開賣

夠呀

rock n roll never 基

最中意 失落沮喪歌//獨身的理由//九龍公園游泳池//我在暗中首歌

我在暗中儲首期

我中意on tap

唔洗reply 兩次掛

賢仔d 歌neway 矛

牙P巧正
如若你真的這麼喜歡我, 到最後你不應該放棄我

嗚牙

悲報

星期一

我鍾意love disable
intro 覺得好好聽

回到中學的暑假
馬田的心事
羅曼蒂克
五點鐘去天光墟

又諗起尋日洋蔥人條片

識玩

傷心

利申

清

有陣時 成長不過是個悲劇的開始

不想活了

早 清

呢度有冇人聽?

牙支

今年哥場有冇睇?

牙在番左屋企公司未

窮 skipped

在清，禾不想上班

早，雞絲

快d 搵工

琴日漏咗個耳機冇得聽歌

搵份唔洗返工有人工出

嗌齋嗨比奶茶禾
why play 9 me

溝二百磅富婆

princejoyce

禾足不出戶ok?

I know that feel

禾都唔想，接受唔到

3仔

橙過死

宇宙最強 間中都會受傷

快d 射多粒

啲MV 幾靚

明明琴日有裝香

牙左 如果冷 該怎麼渡過

點樣捱到星期五

home office都係番工

同埋mellow fellow 都正
所以就去果邊睇

睇show 睇到窮

都係要做

學你老友牙左

唔食壇香 要岑麗香

睇完日本整果個泰國山洞模型我笑左

想屎想屎

冇晒假啦

pink pink 的

不打擾 是我的溫柔

不了，禾要行好員工路線

有無齋戒

天父baba話不了 整容既

笑什麼

就係嗌齋啡比奶茶禾是咩2c

巴打我留意左你好耐你真係好幽默

有性暗示 比d 奶你

最國最大的偽毒上線了

人聲mama地

早晨
番工了

1仔

Spare個耳機俾咗家姐用
要買個新

求介紹

咁天父做人嗰陣應該整靚啲
因為佢唔掂 凡人先要整容

我都睇到窮
the killers呢啲唔捨得睇

禾又要 三百磅肥佬

邊個發明左返工

@卡比

將每日當成星期五

禾咁樣衰都冇整啦

禾諗連300磅肥佬都唔會揀禾
可能要400磅

想唔洗do 有人工出

咁快縮

勇氣可嘉
我係怕整容醫生唔做我生意

心靈雞清

卡比根本冇300磅

返40個鐘既星期五

仲有槍與玫瑰
lamp
FF

買唔起了

牙叔黎喎

買多個

gun n roses貴到

搵富婆包

但好想睇

拖鞋已準備

房內傳出著拖鞋跑步聲

三百磅唔易搵 要search 下

無分界限牙

不了 雖然禾cow唔到囡都冇打算轉機

講起整容見到呢d真係好不安

好攰

好多人咁讚禾

矛錢所以要返工

男的也好

老闆又落黎睇場 咩都做唔到了 潛

牙拎你再講呢d一陣又比花生cap圖架喇

禾不怕

好春眼訓牙

可以hea的話 不會郁

邊隊?

返去聽下先

🍉

🍉🍉

🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉

好悶

🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

尋人失敗

上水

瘋狂洗皮

番屋企未

筆cccc

剛剛你是最巧der

冗員好悶

係公司

x2

還是在在好

召喚冗員

禾唔是
利申入緊膠叉

在在心

牙 ~~~~在 ~~~~~

星期一永遠都好眼訓

係

宿宿！

卡比做占

剛剛

在在

基基

返緊工啊

🍌

瞓醒喇

笨蕉

扮mandy

🍉都無人理

返工當做占

呢個名。。。。。。。

出出呀！

不了

係呀 琴晚夜訓

Gccccc

攰到嘔

大頭b

每次見到牙在就諗到牙牛d 歌詞

烏豬

GG呀

利申
我拋緊🍉

西瓜

我都係

乜呀

接唔到

不過禾肯等等一生都等

悶啦

你？？

跨時代

靚啊

今日又落雨

中山山

眼訓死你啦

唔好做咁激啦

等xxxx

要激戰！

點牙豬豬

禾食

搵到女先再激都未遲啦

佢呢排失蹤左

基基食左🍦未

You!敵人!

佢有現過咩 不嬲上黎抽完你水就走

無啊 無女啊Dklm

🍉十連成功

我好橙

快d去唔同既占room溝

牙春呢邊冇上水你地快d關心下佢啦
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

春春？！

我岩岩🍉十連都牙春都無理禾 🍉🍉🍉🍉🍉

我只係一個溝唔到女嘅可憐蟲

老了

鍾珊珊

一開始食左40

on9嘢 不睇也罷

思念太猖狂 一個冷不防

害我失業

Molamola

牙在拋🍉又成功

不有趣的宅女

禾又拋緊🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉
春

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
大家

帽帽

溝仔吧

人名？

正 禾食屎算

正

我真名

互射十二碼

幾好聽

矛啦 咁多人食

我淨係鐘意女

🍉🍉🍉再拋

宅先好

缺貨了

叫你姍姍

來遲

珊珊先岩 自膠

又偷望你

毒撚早餐:去吉野家食牛肉粥！

咩黎
btw想試

唔知好無食呢

肥牛粥

同自己嘅興趣係兩回事

catch me if you can

hihi GD

通常噱頭野都好伏

咩黎?

lingling食左未

大巴

係禾無人要姐

響usj?

minions 香蕉味雪膠都是世界級

One piece!

你返工呢？

巧

得瀝源同天水圍有

攰不？

工程係男人堆黎

I can

影相 vs 喺屋企宅

要自己煮既

Why攰

搵個巴算

係屋企影出去

操女攰

係呀 好彩買左證

咁柒啲景

幾好玩喎

哪有女？

無興趣

春春！

禾仲攤係床到

柒景 人靚

漢堡包黎

就食lunch

岩你

禾冇快證 唯有毒自狂玩gg俠

你煮 我等食

狂玩gg

人靚 ? 介紹俾我 我影

唔見你

又唔差wo

唔好玩ga

你屋企附近

係無呀
乜都無呀

通常我都不吃依d
如果有人整愛心飯盒俾禾另計

自拍

諗起平時打邊爐d 肥牛整起d 油
變左係粥度

自拍很沒趣

食咩好

終於有得抖下氣

好肥膩

找人幫你拍

食咩

Lunch！！
仲係好眼訓

我拍人多

做咩會見到我

邊食邊訓

角色互換 會很有趣

想招模特兒

唔好啦
想影女多啲

佢扮住女先OK?

卡比女黎

唔好啦

咁星之卡比呢

吸男就變男
吸女就變女

矛錯，大隻左啲咁解咋

唔好喇
我影吓風景ok la

唔撚係掛

try it

茶記

禾影黎影去都是定jill鏡

仲眼訓

卡比巧慘

我喺朋友手上 佢半賣半送咗枝FD 35mm 俾我

多謝花安慰me
咸左

準備返工打個卡

做乜安慰佢 佢害禾失業

慘得黎好搞笑 宿墨唔要你

星期一呀星期一

好喇咁佢抵死 搞到在在冇得撈

慣左食檸檬架啦

健康食品，又可以美白

你是最巧der

咁點解我咁黑！

佢毀約要賠錢

天生既野

你都矛失過熱

g 持公開攬炒

禾未收到
然後tg壞埋
Molamola

安慰what

搵緊下個禾要捧既人

捧牙拎有得做

剩係接女客

係㗎咩

貢卵好

捧牙拎

舊人難捧

牙春

春！

平到笑

🍉🍉食西瓜了牙春

G持捧牙拎

春

捧禾cfu

有難度

好奇咩

Cfu你自己捧返自己

佛系食野

豬！

被秒

怪

求pm

Lemon tree

牙怪

真毒表示理解同感到遺憾
g持卡比

視卡比馬首士尖

G持港版the rock

毒撚捧唔起

G持禾cfu

巴！

光光

hi gg

你個名好熟

食飯未

又熟

食左啦

船p

今朝巧忙

蟲蟲

match!

橙橙

男神

今日飲齋湯

今日冗嗎？

忙完未

健康

唔冗

食飯都做梗嘢

典解?

唔係掛

仲係好L眼訓

噚晚食淨咗 今日食埋佢咋

食淨咗
加今晚會瘋狂食肉

食燒肉?

偷食肉

不要去妒忌

BBQ

牙拎想簽你

我全都要.jpg

左：我無諗住要捧佢喎！

nth：你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

好頹

gay post

到底up 緊乜鳩

又躝番上去

@cfu 幫你r到生意

馬蹄子 禾唔講粗口的

唔頹呀

抄唔到你cfu 牌
不過禾等一生都等

有幾錢袋？

禾刀5g

廢老子 唔好教壞禾兩cto

me2
上次對住塊鏡講仆街之後成身震哂

無人要我牌

Cfu自己pm牙拎針針佢

去邊燒

u最c聞吖嘛
知啦

禾聽到會嘔
要祈禱先得

Pmed

藍剔

係，禾完全唔講粗口

依家先知？

喂hi

禾頹

唔知架

星期一真係dllm

唔好咁頹 加油

@牙拎 出嚟回應下

咁你繼續藍面啦
我都要做好員工了

收唔到 係咪send 左比其他人

仲要扮收唔到

@cfu 兩cto幫我挽回下面子

乜

祝賀下姐
唔講粗口好呀，我真係恭喜你

廢老子相當幽默

牙在導大家向善

說謊的人要吞一千根針

Cfu 個野真係壞咗

Thx cfu

收到風佢應奏左牙牛唔準pm應機

想過搶新娘 禾好彩9up

矛人

係度

得你

頭先有冇捉到我?

岩岩食左你阿媽

食左我阿媽?

兒子生性病母感安慰系列

係呀

呢個又中出婦女又肛門交流

好意淫

勁

出6c信！！

開始釣魚了

願者上釣

咪亂講野！告你！

吾是姜太公也

你係咪會員

我告先

你告我咩野

做撚死人啦

做咩咁嬲呀？

🍌 靜X到

矛人 得我一個做廢青

春春

出出

怪怪

點點

宿宿

油雞

抽花

LingLing

馬蹄

卡比

小領隊

untited,2014

光年

晏教

好L煩

急尿

你最近點呀！

叫我？

Hello gg
矛哂人

nthlasts4ever

有我

被召喚咸咗

CUT有線

月光蟲

0080

搶禾既人

係呀！

做到隻狗咁牙

有人記得咸咗

所以我一個一個咁召喚

點解我排咁後

好野

一定記得你

6點放？

因為留返同你去做占

唔同你做啊

你出pool了

撚有

豬豬

會唔會太好記性

GG好勁

一齊做毒毒把啦

卡比請人食檸檬

摘名王

大家熟悉既面孔

多謝

真。召喚術

因為佢有你了

怕羞啦

過獎了

巧忙

星期一係咁架啦

高手
有咩做

煲緊劇 見咁靜咪叫下大家

廢青

搵工未

咪亂講 牙肛又請我食檸檬架啦

有人記得 巧滾動

禾是萬能key

收工

等收工

連登usb?

禾係

無左你唔得呀！

煩下我啦

其實係我自己已經夠多野煩

不過我會煩你嫁

Hd 算係咁啦

煩啦煩啦

屌你收工落狗屎

好

開

好似就黎開ACO 最後一批

針

係咩

Facebook咪成日有d咩某某正苦工朝9晚5 兩皮幾三皮 好想做果d

船p 有咩煩

可唔可以教我

但in好難呢

同問

可摸以教埋禾

咁唔知啦

巴士八達通機壞左
全程free

咁正

好多

爽yy

慳返一餐飯錢

咁又差d
一餐頹飯都唔夠

好過無

我唔怕你

你要怕！

勸你唔好問

又關你事

我嚇大架

攻擊你好玩

屌你
無聊得濟？

點解又咁大雨

我好好

眼瞓係咁

眼訓就去訓啦

返緊工

無休息室咩 恰陣囉

有呀但好多同事係度，不了

你唔係怕醜下話

做占未

返左屋企食野先

唔係唔怕醜下話

渣到呢

下次你個袋坐地下

下次你坐地下！

未驚過，我帶沙灘蓆出黎

咁我唔帶袋

食野啦

食完先玩電話咖

快高長大喎

Hi豬豬

食野未

無咗你先唔得

仆街

巧攰啊救命 終於上水

豬烏

我可有可無啦

好累 岩岩收工

好累 岩岩去完環球影城

未呀

眼訓呀

曬命

食野

正啦你 天氣如何

1001

好懷念放假的日子

人生於世上

有幾個知己

但願人長久

多少友誼能長存

千里共嬋娟

唱大戲？

1991

慘過坐監

港女

一收工就想搶1001

準備好了

帝女花？

落街冇錢買麵包

落街無錢買麵包